我屌晒你地老母

就奇
記撚住
不分化，不篤灰，不割蓆
冇人有資格可以屌poly入面自首嘅手足，佢哋嘅心境係無人可以知道
做法不完美，但可接受

光復香港，時代革命

推

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

真
心理壓力一定好大，辛苦哂佢地
既然唔出都出咗，唔守都守咗。
歷史不能改變
不如諗下點樣去改善

Push

認真Be water，勇武夠鐘就離開唔可恥
無需道德綁架自己
Be water , NOT BE CASTLE

希望所以人可以吸取教訓

轉推
【不指責】請唔好屌行出嚟嘅手足，原因如下

呢個教訓好大 但係唔會指責如何一個手足